【大三罷】彌敦道有巴士被破壞放胎氣 警截查部分車輛

彌敦道有巴士被破壞放胎氣。

【星島日報報道】網民今日繼續發起「大三罷」，各區多處出現堵路，其中彌敦道有巴士被破壞及放車胎氣，現時彌敦道被堵塞，交通受阻，有警員在該路段截查部分車輛。

放氣都放到

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

.